其實好撚後悔無報今年non jupas 求安慰

讀緊asso cgpa 3.7X
好撚柒同淆仲有唔記得deadline咁無報non jupas

見到好多朋友 cpga 同我差唔多 or worse 今年有報都入得番yr1 enjoy ulife 真係好葡萄 同埋覺得自己好蠢點解唔報左先 今年仲要係最少考生個年 有d u仲要收唔夠人 9派offer 雖然n手飯但好過無 唉好撚後悔

不要犯同樣的錯
你讀asso都係想駁u 淆乜
咁緊要就唔好miss deadline

senior offer仲好喇

乜都好驚阿 個時唔報因爲好驚自己無3.7or above 又驚要寫PS interview 乜乜柒柒 個時exam掛住溫書無整到

好喇之前唔搞依加又後悔 求屌醒

我都係咁安慰自己 好似多啲位比asso仔入？
唯有係咁啦

下年再報過囉，反正唔錯都錯左，唔好咁介懷啦

吃不到的葡萄是酸的

Year 1升Year 1，但Year 2係升Year 3 wor

利伸 Year 1 cgpa 3.9x 無報non ju， 第二年先報senior entry

記住自己目標 溫書都係為左升u
下年早d準備啦

都係既 但要辛苦多一年 yr2啲野又難啲 好驚keep唔到

你啱 即係過多兩個月

當初都係senior entry入返 唔好諗返轉頭

係驚嫁啦 所以咪要再努力d keep住個個sem gpa都要比上次高囉

都係既已成過去

好warm 你都要加油keep住

3.7唔夠升
唔洗後悔

我fd低過3都有offer 世事無絕對

你下次記得係唔起都報咗先算

我之前報咗 non-jupas 打定輸數以為自己一定入唔到

最後竟然比我入左 hku

利申： hku space year 1 cgpa 3.41 升上去，而加係 hku year 1

巴打讀咩？

下年再報吧

就係夠升我先後悔啊巴打

唯有係咁

同問

如果樓豬今年報左=要讀多一年 $42100
浪費一年時間返工 假設樓豬grad左做m記全職 $12000 一個月 一年即係 $144000

未計其他野 樓豬今年冇報=慳左 $186100
希望咁諗你會開心d

仲唔快d多謝樓主d傻尻 3.71 都唔排隊升degree.